有無人計過警犬幾時彈藥盡耗

依家催淚彈好似唔洗錢咁亂扔
其實會唔會有用盡嘅一日
之前叫外國斷供個單野搞成點
計吓或者會對戰略/估計對家戰略有幫助

放心，呢d post 無人理的，將會沈低

我懷疑佢地依家有地下渠道收集過期tear gas
無理由咁撚多

銅記無間斷咁喪射好似禮炮咁
佢地有無諗過佢地個mask都會收皮

外國唔俾 老解都俾啦 用唔盡的

好快轉用國產

過期就證實左架啦

咁證明要贏只係可以體力上磨死班狗

上次唔係話03年入咗萬幾粒咩
而家咁多次加埋比盡咪射咗千幾粒

一定唔止 呢家一條街閒閒地都射過百粒
岩岩波斯富街睇住直播 5支或以上 十秒一發咁 射左 超過五分鐘
6*5*5= 150

會用腦諗就唔係警犬啦

之前有人講過一個罐好似頂得唔夠一百粒
佢咁射其實自己都好傷

Cls

殺敵一萬自損三千
班警犬都要受返係好合理
反正都係前排毅進仔食哂
Commander 係後面